直接頒個歐聯畀拜仁算啦

勁到無對手

燈到

最大嘅敵人係自己

阿拉巴屈到

OG

差d入到

點解我開親都燈 好唔開心

美斯廢到

垃圾疤 俾人㩒屌到

thiago都向軒致敬
係咪代表D咩

吹撚大曬 登機球王